呢個係咪每個細路仔FF既必經階段

細個一定會幻想自己坐喺班房
上上下堂突然有班黑衣入衝入來神色凝重咁對住我大叫
「少爺，組織出咗大件事喇！」
全班就會望實我
跟住我就會慢慢抬起頭：
「帶齊人馬立即出發。」
然後頭也不回，書包都唔拎衝出去

／

又或者係幻想自己年度畢業上台拎學業成績獎
我致完辭之後就會有一大班着armani老西既黑衣人如潮水般衝入禮堂
拎住沖衝鋒槍指住台上既我，大叫：「快啲交出神器伊甸之果。」
跟住我就會淡然一笑：「有本事就過嚟攞。」
子彈呯呯呯咁射向我，但係我一揮手就會有魔法屏障叮叮叮叮咁擋哂
當然所有同學都係要望住我

／

同埋點少得ＦＦ自己班際籃球比賽一人獨得八十一分
臨最後一下絕殺buzzer beater
跟住啲同學會不斷為我而歡呼
賽後會有球探問我要唔要加入湖人進軍ＮＢＡ
最後我就會當住所有人面前拒絕
理由係因為香港係我既家，同埋我要專心考好ＤＳＥ
自己亦唔係啲咩爭名逐利既人

／

思春期又會幻想下啲師妹瘋狂追我
但由於我幻想既設定係冷男
所以我會當住啲師妹面前撕爛啲情信
並吐出一句我已經幻想多年既對白
「我唔會比任何人鐘意我，而我亦都唔鐘意任何人。」
最後因為生性太淡泊既關係，所有同校女性都知道我只可以遠觀，無法觸摸
及後我亦會看破紅塵中途退學，並遠走屯門菠蘿山上結廬修道

／

拍拖既時侯又會幻想自己帶女朋友見家長
而自己真正身份係某個法國隱匿以久既財閥少主
老豆老母都係隻手翻雲覆雨既黑手黨代目
而我一直謊稱自己係一介草民，舉家居住天水圍公屋
目的係為咗測試自己女朋友係唔係真心鐘意我
我嘅管家會用橋車接送我女朋友，而我女朋友亦都非常驚恐
因為該輛橋車正正就係無耐之前轟動香港既拍賣物
該車被一名神秘人（我手下）以壓倒性價錢九十億買入
女友開始懷疑我身份，而橋車亦慢慢駛上司徒拔道
只見一座佔地一萬呎嘅豪宅立於眼前（只係我眾多別墅最細既一棟）
入內見到已經佈置好哂，少不免門口會有婢僕家丁如潮水般向我鞠躬
「恭迎少爺回家。」

／

屌，定係還是我自己一個細個會咁ＦＦ

barbie 係我個女

拎住枝掃把扮權杖 枱布圍上身 扮香港小姐

you are very interesting

你係咪我嚟

你果陣應該仲好細個

我尋日問朋友,幾乎個個都有幻想第一個

成日FF可以偷球星D技巧 響班女面夢 show off

蘇打你好可愛

我都會
有時我會諗有怪獸出現個陣，我係我啲女同學面身變身個一刻

應該個個都會

成日覺得當時中一得一米六五既我
求其都可以插花Fake 柒 allen iverson

ff 自己係kamen. rider kabuto
跟住clock up殺哂啲異種

好羞恥

都不知幾正

比我揸你波

點少得FF多拉A夢出黎幫我手
同埋入數碼世界

我會FF學校變機械人，我地成班同學就係控制機械人既人
尤其有默書當日會諗快啲有怪物黎比我地出動

屌你有得出動仲諗默書

學校的吊風扇跌落黎

或者除左我果班，成間學校既人消失晒

成日ff自己好撚勁 一拳一件 d同學望住我好佩服咁

瞓醒未

Ff過自己係寵物小精靈大師
落街拖隻奉神犬散步

呢個有

依

唔好玩咁多剌客信條

我FF我番返小學，但係記憶同知識仲係依家既程度，之後憑著自己既學識食曬所有老師

中學會FF有好多人追我，然後我仲成個偉小寶咁一拖幾個

手快快按錯， —>

我幻想過有AT Field
揸高達
拯救世界

以前成日ff有差佬過嚟班房搵我

仲會ff自己有超能力

我會ff有時間停止器(個陣只係小2 未接觸過時間停止系列av)
亦都ff過我可以遠距離揑爆嘢

細個嗰時睇好多武俠小說
又食正神雕大熱
ff自己做大俠
最癲ff埋自己做採花大盜

時間停止器

小學幻想體育堂會鬥賽車。。。結果我真係做運輸

田伯光

好懷念

覺得自己跳樓唔會死
抽獎會中我

細個經常覺得啲車係唔會撞得死人

你肯定有睇絕對無敵

屌丫咁多負皮

Ff 自己係世界中心
D 人睇唔到其實就唔郁

屌上堂睇到笑咗出黎

我多數都係ff自己有超能力

真係入過球buzzer beater非ff，不過獨得11分

我會ff 自己係婚紗小天使/ 美少女戰士其中一員
仲宥俾呀媽打時會ff 自己係小櫻, 有fly /jump果張卡即刻跳起飛起, 避呀媽攻擊

除左第二
同埋修道果段
其他中曬

細個最多幻想學校比一班恐怖分子劫持，跟住我係書包抽出枝mp5 同佢哋駁火

最後一個
經常ff自己屋企好有錢 但揸平車黎掩飾身分

屌你痴線佬返學帶槍

頂我細個又ff過呢啲野

第一個

細個睇完套卡通之後，成日幻想學校係一個基地，收埋咗部巨型嘅機械人喺入面

Ff呀爸呀媽其實好有錢，只係呃住我等我感受下平民生活

我而家仲會幻想返返下工有個靚女渣跑車接我走

樓主上面講既全都FF過

試過ff多左個天降系女朋友

我係讀書，想個靚靚姐姐接我放學

仲以為得我係咁

我都而家仲ff緊

屌以前玩得cs gta多，成日發夢要同恐怖分子槍戰

幻想自己有超能力
可以控制門既開同關

對比起樓主既 好小兒科

又或者係十八歲生日老豆突然講出一個屋企既秘密
從此成為太子爺

FF 雙手合十可以鍊成

坐著隻手坐到痺 之後出千島

呢樣野我應該會ff到拎遺產既時候

蘇巴

笑死 宜個係咪我嚟

傻啦 唔小人到家下都仲ff緊

屌你咩笑咗

我都係

一樣都無試過，係咪我無童年

無咁諗過

我到宜家我都覺得自己係發電能力者

lm

中二病發作

成日ff上上下堂可以喺窗飛走

1同2成日有

Ff自己係佛地魔

我FF水平同你差唔多
-
喪屍病毒爆發 同啲FD一齊救啲女同學走
啲肥婆都會比喪屍咬死曬
再搵物資生存
最後建立一個以自己為首既領地
-
自己係龍族既後裔 返緊學既時候有人要追殺我
最後背脊生左對龍翼出黎 隻手有燃燒緊
最黎係學校上空大戰

淨係諗起背脊有翼呢下都覺得好痴線

有ff過自己有女同踢英超

ff自己上戰場好奮勇地殺敵

次次金多寶都ff自己中左之後會點
但連安慰獎都未中過

ff過全班嘅女都鍾意我，點知find out現實只係得一半鍾意/暗戀過我

成日FF d女比我𡁻完鬆
利申：青色頭髮

有無人ff過小學自己屋企有錢／中左頭獎
包起架豪華機請全級同學一齊上機飛唔知去邊旅行
諗返起好膠

講岀黎好羞恥

成日FF有外國球會簽左我, 我仲帶埋班FD向外闖

成日諗中左六合彩 包起班女玩
環遊世界

中學時期班際足球成日ff臨完場單槍匹馬殺入係禁區外搏到球罰球
然後一野彎過人牆絕殺對面

小學ff突然有d冚球產既災難
然後拖住鐘意既女仔衝出學校走難
避開哂所有野

細個睇龍珠睇上腦 FF自己係撒亞人 仲可以變超級撒亞人 諗返起都覺得中二

Ff埋自己d招數

試過ff去同學聚舊，啲同學不停炫耀月入幾多萬，
問到我我就輕輕答我無業，開頭佢地啲面色好暗爽，又想恥笑我，最後聚完散個陣見到我有一隊保鏢係門口接我返屋企，個個都嚇到冇聲出

我會ff可以時間停止

幻想周街啲大姐姐追住來含
上面果堆低能幻想

仲ff緊第一個

係人都會ff 但你啲ff 好on9

下屌 我詳細啲姐

我都有類似ff 但真係無你ff到咁detail 有晒角色設定故事大綱咁

Ff女同學圍姦我

細個果陣玩得多鬼武者同天誅多以為自己係武士同忍者
前果掛執屋仲搵到張相係細個企係條柱上面繞住對手扮忍者企

我有ff過自己好好打 上上下堂有黑幫搵我尋仇 我好型咁ko佢地

日日諗幾時放學

呢個我都有諗過

打哂冷震

五十步笑百步

成日幻想時間停止

石榴姐:終於有人on9得過我啦！

千島醬？

第一個真係中曬
不過我係臥底

一樣試過ff自己係啲咩貴族/有錢人後代

ff過自己係科學實驗品
有個孖生啊哥
但佢實驗失敗 得返我一個
咩老豆老母所有人都係科學家

有排係咁話何鴻x就快死
一路行返學 一路ff佢突然係街暈左
我幫手call白車送佢入院
佢為左報答我認我做契女
仲比左一半身家我
諗返起都覺自己痴線

你打得出黎唔臉紅架咩

痴撚線
呢啲黑歷史仲記得咁清楚

分享下姐

沒錯，仲要係1，2秒就諗晒出黎果隻

幻想過自己有人揸拐扙，行到拮下拮下咁
身邊有兩個同學同我一齊行
我地由校門行入操場，再返去自己班條隊到
操場全部都係學生，我一路行入去，班學生開條路俾我
一路越過操場，啲人就對我躹躬。
而我就黑住面咁行

前輩

ff自己係霍格華滋讀書 校長係哈利哈利係我老豆同榮恩同妙麗個仔一齊打柒佛地魔二世

以前成日ff發生交通意外
但最後得我一個生還者
記者會訪問我
然後全世界覺得我係有超能力定上帝再世

有冇人係咁

最後個個而家都有諗
Btw多謝巴打支持

由細到大都會ff hagrid嚟敲我門同我講:"you are a wizard"

FF少陣啦

有FF隻手一揮出魔法陣檔子彈
同埋上上下堂好似虎水銀太咁比人召喚左去異世界

我細個去到人多嘅地方就會ff自己識輕功
可以飛起踩住啲人彈下彈下跳走 ff腳下嘅人望住我O曬嘴覺得我好勁

FF上緊堂
會有班黑衣人沖入課室 攞搶指住全班
我即刻叫全班趴低 自己喺裙袋攞支槍出嚟
(我嘅隱藏身份係特警)

唔會開槍 不過會攞住支槍同佢地對持
最後英勇救全班

初中嗰時睇高達00
成日幻想自己係超兵同埋會無喇喇開trans-am
之後係到漂黎漂去

自從set左你個page做搶先看
覺得自己天天都長知識了

黑衣人真係ff必須路人嚟

宜家出嚟做嘢仲有類似嘅ff

唔敢當
總之真係無言感激

回應題目，我仲會幻想自己有超能力 /係未比人發現嘅Xmen/透明人

蘇巴好可愛

屌其實我都仲ff過自己係有錢人
親生阿爸阿媽仲未揾到我

學校比恐怖分子脅持，我帶領我班搞掂佢哋

FF過自己係歷史重要人物
一仗功成萬骨枯果種

我有呀 騎住隻炎帝走高速

FF自己係高達駕駛員保護學校

樓主好撚戇鳩 不過我鐘意

我又講下我既戇鳩FF。

1.
FF平行世界既自己黎左，都係中學雞，不過黑黑實實好撚好打。
有次呢個「我」走左入班房，流哂血話打唔過d怪，叫我幫手。
我話：「好，你抖下，等我出馬」
然後就出去ko哂d怪
等d女同學眼都凸埋

2.
睇中史記錄片睇到d人打假大炮，然後FF自己渣住部wing gundam係其中一部戰艦度飛出黎炸柒哂班中國佬

3.
幻想我落場打波可以重炮手係半場外一野入波

我幻想過自己d諗法會變做對話雲比人睇到 所以成日都好驚

ff同女miss搞野

我最痴線嘅時候會FF 自己有女朋友

我會ff如果有條友搞到我，我打就個電話
係5分鐘之後就有幾架車來到，幾個著晒老西好高大既人拖走條友，之後我就靜靜咁睇佢比人拖走

第一個同最後嗰個我都ff過

呢個我都有諗

細個FF過我身邊一直有個忍者暗中保護左我幾年，
只係我一直唔知

有日發生意外 個忍者即刻出現 仲同我講：
「對唔住我黎遲左」

唉 FF下好啦

FF過自己係玉皇大帝派我落黎讀書體恤民情

FF過自己係被選中既細路，
只係時機未到未收到通知

佢由你出世到而家一直係你身邊

ff過自己係特務
返學個陣隻high tech錶通知我有緊急任務
上上下堂頭也不回咁係窗口跳落去

第一個真係有
小學個陣會係ff係學校場景打怪 ff完就落堂

蒙面超人

細個成日FF有恐怖份子攻入學校
之後就諗點樣調兵遣將，運用各同學嘅專長去對付佢哋
可能嗰陣睇戲太多

中二病係每個細路嘅必經階段

成日覺得自己係拍緊戲 周圍好多cam影住

第一個有仲有幻想過有隻貓頭鷹飛入來掛係我個膊頭度 有封信 同全班講我要走啦

幻想無啦啦有喪屍救女神 女神咁樣鐘意左我

幻想自己有超能力 有魔法唔係平凡人

呢個有 成日搔鼻屎好驚比老師知

ff過自己做狀元 諗埋訪問嗰陣講咩 最後ff到成晚好興奮訓唔著

最後幾分先係重點

冇 細個直情冇FF呢回事，成個腦都係諗住玩
反而大個左就開始有，會FF下第時婚後生活、點同仔女相處之類

話事話你FF到咁 話唔定有潛質去寫小說

我一同二都會經常諗
幻想自己係特工 好似妖夜尋狼或者生化危機 個女主角咁

係咪痴撚左線